【為港爭光】譚芷昀《全美一叮》晉級 驚訝獲得Golden Buzzer

【有片睇】萬眾期待，9歲的「香港小巨肺」譚芷昀（Celine）今日出戰美國真人騷《全美一叮》（America's Got Talent（AGT））的最新一集，終於播出。穿上金色連身裙的Celine上台淡定，向評判表示今次不會選唱偶像Celine Dion的歌曲，這次會選唱《How Am I Supposed To Live Without You》（原唱者是Michael Bolton），開腔即令評判團搖頭驚嘆，全場觀眾歡呼，為她著迷，台下Celine的爸爸媽媽及妹妹亦興奮大叫。

這集特別嘉賓評判Laverne Cox笑言想食了Celine及帶回家，大讚Celine聲音令人驚歎及有天份，最後更按下「Golden Buzzer」，讓Celine順利晉級。Celine聞言台上呆了，任由祝賀紙碎在身邊散落。

勁

佢老豆今鋪無出嚟攞彩？

真係好聽咩

真心勁

小巨肺2.0 傳承着過去叫世間驚訝

香港已經變左中共實驗城市? 高鐵就係「死亡末日列車」?

拎晒啦 個女咁威威 佢間音樂學校仲唔出晒名

仲要港、京、美三邊飛

硬係覺得會畀佢老豆當搖錢樹，好似傷仲永咁

okay la 你唔好用成人既標準就會覺得okay

佢已經係收視保證，唱得OK已經穩入。
保送佢係意料中事

雞仔聲唱深情歌

釣金龜

下個GEM

btw
佢老豆幾時出現？

譚博既功勞

唔理佢老豆係咪on9
事實呢個小妹妹真係幾勁

又老積又作狀

新GEm

嘔心，行開啦

為港爭光

越反越紅，做幾年就搵夠